墨西哥市民向日本救援人員致謝

係 Reddit 見到，見到咁大班人 hates off 有 d 眼濕濕

日本救援人員訓練片段：

你估好似啲支那人咁齋噏唔做

佢地有做戲架

現代忍者

啲手法快到

解放軍

証明日本真係重視人民
你睇下支那？
連學校都有毒
呢個國家仲有將來？

諗起班澳門解放軍掃個垃圾都頭暈

痴線
用條普通線扎條安全帶出黎
仲要咁快手

痴撚線

Ninja Rescurer

支拿十八銅人

爬繩個到痴線

自膠，智利先啱

香港都有類似專隊